[整合] [黃色經濟圈] 如何安在家中幫襯黃店而不失霸氣

相信咁多位同路人對HKTVmall, 光時, 重光號呢啲網店一啲都唔陌生
今次專登介紹返一啲直送日常用品、飲飲食食嘅網店，方便大家喺屋企抗疫，唔使成日都驚住咁出去買嘢
大部分網店都係經各大黃店app認證
特別要表揚一啲講到明唔撚做黑警生意、收入會捐畀手足、送貨會夾埋文宣嘅良心店舖
順帶一提，雖然最後可能徒勞無功，但希望你哋作為網店，都可以登記功能組別
香港人會繼續撐起你哋黃色經濟圈

其實上面嗰啲都係餵埋入口嘅懶人包，如果大家習慣買每樣嘢之前都搵一搵資料，你會發現香港其實仲有好多選擇
唔好俾共產黨嘅統戰技術，令到香港人最後乜都冇得揀

香港獨立 民族自強

貼上咁多間黃網店嘅link

光時
重光號
HKTVmall
Hmarket：
快樂家庭網上店
瓹窿瓹罅
MIHK網店
鮮達香港高材食品批發：
One Frozen
肉念無限
人民超市
三鮮
合利海鮮批發
利豐江蘇及北海道爆膏大閘蟹專門店
Openmeal ⋯
吃貨之家
糖屋烘焙專材料專門店
焙住你
Ton's Pastry
誠明梨園
Popcorn Brother
台灣食好西專門店

推推推

在家抗疫之選

瘋狂送貨

pish

辛苦晒啲送貨嘅靚仔哥哥

急不及待想試試

瓹窿瓹罅
Hmarket
重光號（不過送貨好耐大家體諒吓）
都有得買黃色嘅pulppy紙巾

當HKTVmall嘅麵粉，成日都冇晒貨
但係糖屋烘焙仲有大把貨

有冇窮人版黃色經濟圈

留喺屋企，點買菜？
快樂家庭就有本地有機菜買
不過你要食得慣先得，一來貴啲，二來有機菜難種，未必成日都靚，但菜味會濃香好多
反而啲瓜、蘿蔔、蕃茄整沙津都幾出色

推

巴打你唔講我都唔覺講平嘅話，買大陸嘢係普遍會平啲
HKTVmall會易啲有平嘢
40幾蚊有成隻法國春雞，平時買啲意粉，加啲醬又可以一餐

幾間嘅肉眼/西冷牛扒差唔多一百蚊一塊，但好撚厚
分兩餐食嘅話，同埋你出面買牛肉差唔多價錢

同埋烘焙買嘅嘢，多數都平過超級市場買

仲有One Frozen嘅雞柳，
198/3包，每包成1kg
都係相對其他超級市場抵食
操肌一流

香港獨立！

Push

只有獨立，香港先仲可以保留國際化，令到我哋仲有選擇

知唔知點解大陸人要嚟香港搶奶粉？
就係因為共產黨唔會畀大陸人有得揀

連登好細，呢度睇到嘅可能都係後生，平時可能都係屋企人負責，邊會自己買日用品
所以大家睇到，幫幫忙share出去，教你屋企人網購。
當佢搶唔到紙巾，但你上網買到，佢就會開始信你

碌勻各大黃店啲嘢都冇想買嘅麵粉，黃店入貨靚少少得唔得
次次都要硬食外國運費

我都想試吓法國麵粉
你成日買嘅話，試吓搞團購囉

Pish

法國嘢去百佳都可能有
想買日本嘢，郵費貴到⋯⋯團購係買25kg拆？

我都唔太識
Me new hand

冇窿路減低shipping cost⋯⋯同埋入貨賣如果冇牌唔知會唔會被人搞
有時真係搵唔到就幫襯冇表態嗰啲算

再唔係試下有機石磨麵粉，有黃舖賣，不過唔係法國嘢

pin

好，多謝你

巴打你想買邊隻？
我試吓suggest 畀佢先

利申：我唔識佢

學到嘢

後生係咪多數都依賴信用卡
唔用現金畀錢

推 thanks for sharing

好野黎

Ching sick ball

屌，po漏咗
本身仲諗住叫大家睇住張黃店外賣紙嚟搵食

Thanks and bookmarked!

得閒試吓，等你哋食評

大家有網店介紹，可以放低喺度

仲有巴打鮮果，蔬菜革命，可以搵佢哋FB

哇屌，兩間都好撚正
早知上嚟請教吓你哋先

係好撚正，新年去巴打鮮果買生果，勁正

唔記得share埋藍田間網店

牛旨：

lm

正吖

望到都流哂口水

piah

野生捕捉腦魔巴打

jimmy jungle 零食
有賣還押手足零食包

好啊
你哋真係好撚勁

最好係佢有扮工plan 同埋 學生哥Plan
啱哂選擇困難嘅朋友
同埋有零食畀入面嘅手足，真係好貼心
之後佢再搞資助盒嘅話，我一定會同入面手足分甘同味

有新湯底

我都係睇咗最新午餐肉條片先醒起佢
蕃茄辣湯係幾吸引，煮通粉烏冬應該幾好味
不過可惜未有得好似牛乳湯咁分開買

佢仲搵咗creamy拍啲韓國健身飯

晨早無力地推

多謝你

支持手足

仲有KaizoCool 嘅鹹蛋魚皮

重光號都有得買

無追晒POST，我都講返一個零食既

IG:JIMMYJUNGLESNACKS

仲有三十士多

推 唔該哂

#69 有講
呢間真心屈機
好多好味嘅零食都有

我遲吓睇埋咁多位巴打推介，再整過張圖

如果有手足開返間物流公司，其實都應該幾受歡迎

大家知唔知呢兩組數字即係咩

呢間好癲喎，澳牛和牛都係100蚊一塊
而且啲食材調味料都係勁高質
有我以前勁鍾意食大甲乾麵

老細6月9號已經有出聲
我睇完facebook page，相信佢背後應該都好撐手足

留名

BM先
快樂家庭網上店好多手工啤

係呀我都喺佢度入咗啲酒

重光號都有隻香港出嘅啤酒
好似拎咗幾個獎
不過而家仲未送嚟

仲有yellow point

係國家級音樂家Dgx呀

手足廚房啲曲奇好出名

補返link先，好有愛嘅手工食品

push

重光號有無得自取

幫推

你係咪都係苦主？
寶寶等咗廁紙好耐，但寶寶不說

我睇網頁就無，不過呢個都係好嘅建議

仲有蔬菜革命呀

知道

呢個post有好多巴打都推介咗啲
#52 有講呢間
我遲吓再補充返入去張圖

唔講真係未必知
推

希望可以傳到去啲媽媽group

請問重光號啲重禮卡, 買完要點樣拎 ?
佢話重禮卡唔送貨

會有個兌換碼經系統自動發送去你所登記嘅電郵

i see 以為真係有張咭
佢張咭幾靚下

咁要送呢個畀你
有你個名
啲咭都係佢畫

香港獨立!

謝

唔使客氣

推爆佢

正野

網購無得自取好唔方便

759，360

光時

我哋新開，多多支持。

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

好勁
我諗極都諗唔到759

一直都有follow開椰子巴
多多關照獨派

希望遲啲除咗眼罩，會有多啲嘢買

搞外賣火鍋同送貨算

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

如果佢用順豐嘅話，可以揀智能櫃

放屋企門口/樓下保安都得

再唔係，香港郵局其實有個「智郵站」，係免費㗎，你同送貨嗰個講，叫佢放去嗰度就得

thisAV

我敢保證絕對黃

推推

黑警鳩都縮埋

即係點呀

支持

多謝巴打你咁落力幫手推

接力，接力

多謝整合.
好多網店貨品種類都好少

push
支持黃店

認同呀
唯有大家睇吓有冇咩黃店攻略

推 好正

Lm

支那國不意外

有用

LM

會呀！有貨會再掟上黎。

香港獨立 唯一出路

好

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

印文宣去十八區dse考場派

又吹緊風話黃圈無用

推

不過dllm成日話hktvmall係黃，雖然wiki話番暴大抗警暴係好令人滾動，但佢明明就係建制派 ....

係呀
獨派一定知佢咩立場陣營
不過而家佢主動投入「黃營」
所以我都不計前嫌 保持距離算
有得揀，就會推咗其他先

呢個post好多人會嫌棄啲網店少選擇
所以佢算係有規模 易入口
當你屋企人試過買米買廁紙，唔使自己搬得咁辛苦，每兩日就可以安排到一次送貨
好快就會入坑

好提議

黃色經濟圈 網店ver.

uo

up

支持
但唔好揀HKTV mall做first choice
優先揀光時果啲先

其他黃店好吸引
希望越多人支持。佢哋越做越大

同埋有多啲做marketing、物流嘅手足，幫吓光時同重光號，佢哋好需要改善

黃色

Fuck China

辛苦樓主
想食台灣嘢好耐
終於有黃店代購
推

等你推介台灣嘢

呢隻得唔得？
多數喺篩選嗰度，揀「產地」

不過ching你算係行得好前㗎啦
因為呢啲要「去大陸化」都算困難級嘅

同款但平啲

記得唔好懶

Bookmarked, thanks!!!

深夜一pish

土

P牌照推
為己為人留喺屋企啦

唔講唔知咁多黃網店, BOOKMARK先

推~推

單車愛好者

做咩

想踩單車

光復之後一齊踩

無錢買

講呢啲

大家仲有命仔嘅，你嚟搵我，實變部出嚟畀你

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

想send去啲媽媽group

推呀

推熱門

得閒買下

留名等買野

推 好有用，多謝整合

農民泰菜

呢排疫情嚴重咗，大家需求應該會大咗

武肺橫行，更加要支持黃色經濟圈

如落街食黃店，請謹記除口罩後要清潔雙手，好多時係手污糟掂自己瀨嘢

另外，唔想堂食，都可以叫黃店外賣，或者外賣速遞，乜都好，總知 keep 住黃

如果你自己煮，都起碼喺 759, 誠哥, HKTV mall 或其他黃店買食材。

不割蓆不分化，23條大戰將至，香港仍未光復，請大家勿忘初心，繼續努力

樓主？

樓主

推下
any賣酒黃店推介?

快樂家庭有精選酒賣，啲酒拎晒獎，巧威威
叄拾都有啲大熱嘅酒賣

重光號有香港啤酒賣（勁多款味，好飲！）
馬田間網店有台灣、香港手工啤

小弟睇書睇到你個名

塞萬提斯

Yup

你真有內涵

無

我推

Cake Base 算唔算黃, 9月2罷工, 之後先出聲

正喎，有多個選擇

啲apps應該未更新佢有出網購服務